{"vendor_id":3,"vendor_display_name":"mdoneduardo","vendor_shop_name":"Muebles Don Eduardo","formatted_display_name":"Muebles Don Eduardo - mdoneduardo (#3 - mdoneduardo)","store_hide_email":"no","store_hide_phone":"no","store_hide_address":"no","store_hide_description":"no","store_hide_policy":"no","store_products_per_page":100,"disable_vendor":"no","is_store_offline":"no","vendor_shop_logo":"https:\/\/carrito.com.ar\/wp\/api_php\/stores\/mdoneduardo\/portada\/logo\/bbc5fc826e1796c4bbef84b03b7586af.png","vendor_banner_type":"image","vendor_list_banner_type":"image","vendor_list_banner":"https:\/\/carrito.com.ar\/wp\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/MUEBLESDONEDUARDOISO-155.png","store_rating":"","email_verified":"1","activeOffers":{"first":{"id":null,"price":null,"priceOffer":null,"start":null,"end":null},"second":{"id":null,"price":null,"priceOffer":null,"start":null,"end":null}},"vendor_additional_info":[{"type":"text","label":"","options":"","content":"","help_text":"","name":"","value":""}],"vendor_description":"Muebles Don Eduardo\nShowroom\u00a8 de muebles y electrodom\u00e9sticos. Recorrido por diferentes ambientes decorados. \u00a8La Colchoneria\u00a8 con las mejores marcas de colchones y sommiers.\nDon Eduardo a tu casa\nDisfruta nuestra nueva e innovadora modalidad de compras por whatsapp en 4 simples pasos :\n Ingresa al link de la publicaci\u00f3n\n Eleg\u00ed el producto que m\u00e1s te guste de nuestro cat\u00e1logo.\n Completa tu compra y forma de pago con el asistente.\n Coordina tu env\u00edo de forma GRATUITA Y recib\u00ed tu producto en tu domicilio o trabajo!\n","vendor_policies":{"shipping_policy_heading":"Pol\u00edtica de env\u00edo","shipping_policy":"<p><br><\/p>","refund_policy_heading":"Pol\u00edtica de reembolso","refund_policy":"<p><br><\/p>","cancellation_policy_heading":"Pol\u00edtica de cancelaci\u00f3n \/ devoluci\u00f3n \/ cambio","cancellation_policy":"<p><br><\/p>"},"store_tab_headings":{"products":"Productos","about":"Acerca de","policies":"Pol\u00edticas","reviews":"Rese\u00f1as (<span class=\"wcfm_reviews_count\">0<\/span>)"},"working_hours":{"sunday":{"morning":{"open":"5","close":"9"},"afternoon":{"open":"7","close":"9"}},"monday":{"morning":{"open":"0","close":"4"},"afternoon":{"open":"0","close":"2"}},"tuesday":{"morning":{"open":"2","close":"2"},"afternoon":{"open":"4","close":"8"}},"wednesday":{"morning":{"open":"1","close":"4"},"afternoon":{"open":"2","close":"4"}},"thursday":{"morning":{"open":"3","close":"3"},"afternoon":{"open":"2","close":"2"}},"friday":{"morning":{"open":"3","close":"4"},"afternoon":{"open":"2","close":"2"}},"saturday":{"morning":{"open":"2","close":"2"},"afternoon":{"open":"2","close":"2"}}},"shopCategories":[{"id":1,"order":"1","name":"hogar","description":"descripci\u00f3n","associated_ids":null},{"id":2,"order":"2","name":"jard\u00edn y exteriores","description":null,"associated_ids":null},{"id":3,"order":"3","name":"Electrom\u00e9sticos","description":null,"associated_ids":null},{"id":4,"order":"4","name":"De Remate","description":null,"associated_ids":null},{"id":5,"order":"5","name":null,"description":null,"associated_ids":null},{"id":6,"order":"6","name":null,"description":null,"associated_ids":null},{"id":7,"order":"7","name":null,"description":null,"associated_ids":null},{"id":8,"order":"8","name":null,"description":null,"associated_ids":null},{"id":9,"order":"9","name":null,"description":null,"associated_ids":null},{"id":10,"order":"10","name":"","description":null,"associated_ids":null}],"stories":{"first":{"text":"Vestido verde","url":"https:\/\/carrito.com.ar\/wp\/api_php\/stores\/mdoneduardo\/stories\/first\/49eb1010a2d18a3efdef9a46658fd55f.jpeg","timestamp":"2020-12-22T21:52:33.082Z"},"second":{"text":"Remera Azul","url":"https:\/\/carrito.com.ar\/wp\/api_php\/stores\/mdoneduardo\/stories\/second\/56a57546126d81a0b2749075003ec693.jpeg","timestamp":"2020-12-22T21:53:39.840Z"},"third":{"text":"Remera blanca","url":"https:\/\/carrito.com.ar\/wp\/api_php\/stores\/mdoneduardo\/stories\/third\/8de4011958cd2756dc18ac6fec47372b.jpeg","timestamp":"2020-12-22T21:53:56.032Z"},"fourth":{"text":null,"url":"https:\/\/carrito.com.ar\/icons\/storiesDefault.svg","timestamp":1608666975},"fifth":{"text":null,"url":"https:\/\/carrito.com.ar\/icons\/storiesDefault.svg","timestamp":null}},"categoriesInCarrito":[45,43],"mobile_banner":"https:\/\/carrito.com.ar\/wp\/api_php\/stores\/mdoneduardo\/portada\/mobile\/11395c07bd020b46e891984719af1b46.png","vendor_banner":"https:\/\/carrito.com.ar\/wp\/api_php\/stores\/mdoneduardo\/portada\/desktop\/b0dd19c73212a0f77547f6151b01bb2c.jpg"}